一人一個諗整唔撚明嘅屋企人思路

冇錢 又要年年租新起嘅租樓住

🤔

Sor 打錯 租新起嘅私*樓住

有個膠袋裝住d野，擺耐左個膠袋個面污糟晒

我話：搵過第二個膠袋裝啦，呢個咁污糟

然後我媽：拎另一個膠袋出黎，然後將之前嗰袋完封不動成袋擺入去

我鎖門會鬧我做乜鎖門
咁整個鎖嚟唔鎖得點解整個鎖

用電腦一定係打機

我都想有得鎖門 都就20歲 依家房都冇間

仲有 用手機一定係打機

我21都冇